pccw寛頻哥哥入

小妹搬咗新屋
問過最高得8mb / $238月
有無哥哥平得過佢
報個價留tg

8m?
你住舊區定半山區？

佢好有可能因為大廈或者區域未有光纖
呢啲情況佢平唔到幾多比你

試下問下hkbn 同行天線上網的I cable

其他全部問過晒。得誠哥覆蓋到我地

咁你問下sales 啦⋯⋯
但獨市一定貴+慢

Sales報238
以前用光纖都無咁貴

推到有寛頻哥哥報價

試過係到開post，然後你會發現唔同user覆post，什至whatsapp link唔同， 其實都係同一班人嚟，勸你唔好浪費時間，真係行出去搵真企街sales

好

NowTV / 網上行 最新優惠

NowTV 新聞台 直播台
裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞
Whatsapp :
Telegram:

利申：NowTV PCCW 直屬員工
———————————————
⚽最新推介睇波Plan⚽
🔶6星級體育組合🔶
歐聯、歐霸、英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$323

⚽最推介睇波Plan⚽
足球組合📣推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞📣公居屋至抵價＄267 月費 另加接駁費用
———————————————
🔸雙重娛樂組合🔸
$99月費睇盡2大電影娛樂組合
👉🏻中文電影組合
👉🏻HBO電影組合
👉🏻Fox 電影組合
👉🏻亞洲娛樂組合
👉🏻國際娛樂組合1
👉🏻國際娛樂組合2
👉🏻知識組合
👉🏻智醒兒童組合
👉🏻國際新聞組合
👉🏻STEM學習組合
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————
網上行寬頻「1000M限時優惠」
新入伙屋苑優惠
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*免安裝費*
Whatsapp :
Telegram:
———————————————